【紅魔崩潰】蘇斯克查閃電被炒？

曼聯近期兵敗如山倒，球員差勁表現當然係主因，但領隊蘇斯克查未能振興球隊，自然都係責無旁貸。自從曼聯畀蘇斯克查坐正後，「紅魔鬼」近8場比賽輸咗6場，吞愛華頓4蛋之後球迷終於忍唔住，出現唔少要求蘇斯克查下台嘅聲音。

@Labiolly37：「曼聯快啲炒呢個騙子，請普捷天奴嚟教，否則曼聯要護級。」
@RichRedVoices：「今場咁嘅表現，通常都係會令領隊被炒...」
@Novaculah：「快請普捷天奴，蘇斯克查只係騙子，我對下季冇晒期望。」
@samuelluckhurst：「衰過莫耶斯！」

據博彩公司Paddy Power開出嘅今季內被炒領隊賠率，除咗大熱白禮頓領隊侯頓(2.4倍)之外，蘇斯克查就係13倍次熱門，考慮到「蘇B」新簽嗰張3年約只係實行咗幾個月，咁快就被睇死就快被炒，的確係非常少見。唔好忘記，曼聯嚟緊2場聯賽就係大戰曼城同車路士，如果再有咩衫長褲短，曼聯會唔會痛定思痛做嘢呢？

收皮啦 垃圾球員 邊撚個教都一撚樣

根本冇左以前個種為球隊既味道

加人工加你老尾

依啲就真係解約金獵人，勁過以前嘅肥賓

摩佬簽山神原來係黑暗兵法黎
爺爺又贏

炒左再請佢做看守領隊

爺爺：我笑曼狗看不穿

Brighton 應該護到級
咁都大熱

食屎啦, 你班垃圾49000

根本邊個教都只會仆街

好似係Woodward自己買

其實而家根本係廢sir 教緊， sob扯線公仔黎

屌，咪一鳩樣

講一鳩樣個班真係on9到
摩狗仲係度而家星散咗

如果

請雲爺爺未

半季前2x分 排中游
得返幾場34分 排17

最近個態極差 岩岩被般茅數4球
話就話仲有4場
但呢4場要打熱，鏝，阿
比較易得紐卡素.......

卡迪夫得3場
但佢打富咸，水昌宮，曼聯
(曼聯就戰意成疑 要看有無機前4) 但 其餘2隊 都完左季...

仲有隊修咸頓 無哂強隊 理論上風險最細

一個山狗就搞到獌狗咁樣

簽山狗 教科書式經典失敗簽人
過高人工會產生問題

本來 曼狗叫 上緊 軌道
雖然已落後曼城十幾分 但氣氛都算ok

佢做到野都可以叫人收聲
但而家咁 我係隊友都唔服啦
踢生踢死人工連個阿狗黎既後備1/5都無

係囉

所以迪基，普巴要50萬
拉舒要20萬
成班人係度借機趁火打劫

成隊波氣氛失哂控
全部都"錢，錢，錢"

拎咗份長約仲落力去馬咩

所以雲加真係好勁
一個山齊士就搞到咁

Woodward自己柒, 會計佬學人搞足球

炒人賠率一向鳩開
馬高施華都係得嗰50倍

Woodward你管理管到咁點x得!

其實曼聯每十場炒個領隊咪贏到季尾

曼聯呢隊垃圾唔洗護级已經偷笑啦啦

如果下場贏曼城
佢應該即炒

排緊第七
有咩問題？

魔性盡露
勁呀!

有無人可以將 2019年仲信山神收錢踢波譯俾球員
咁樣應該救得返

😂肥普教左咁耐都未捧到盃，去到獌咪又係變普狗，獌迷咪撚丁肥普啦

其實都幾狗 一轉長約係咁輸 有冇咁岩

做獌教練真係慘

仲要踩撚住獌狗

球員同領隊一樣後備先勁坐正就仆直

仲有人信山狗咁高人工

大撚把錢啦 點解唔加得

之前都諗緊 咁快比佢坐正係咪快得濟 起碼完左呢個球季先喇

邊個叫你炒魔佬

Daddy係捉鬼 獌畜唔配有摩daddy

真心山狗係咪真係咁差
上場打巴最尾十分鐘換入嚟做既野多過全隊80分鐘喎

912525， 費sir都教咁樣？

爺爺隔代再隔代指點英超

排第7 50倍都冇問題?

其實隻鬼咪係Woodward

[Breaking!!!] 曼聯若勝曼城，蘇B 帥位將不保

一世英雄摩連奴

得票咗班大帝

唔好啊，唔想爺爺比班垃圾搞到身敗名裂

秒變過街老鼠

#OleOut #MourinhoIn

請返摩狗囉

高普重建

個人覺得
搵佢嚟揸旗，係好多問題
（1） 佢領隊份CV壓唔到一支傳統勁旅場
（2）睇佢講嘢同場上調動，係唔夠班
（3）局外局內人都見到佢只係扯線公仔
（可能個跟住費格遜打天下嘅助教，而家仲話得事過佢）
（4）執教無耐就將輸波矛頭指向班球員大帝
（5）而家呢套陣／打法，就係當年費格遜嘅三線拉開嘅長傳急攻打法
呢套打法係冇咩好多互傳組織嘅打法，而且好著重球員喺唔同崗位嘅個人能力，而家在陣嘅球員好多都唔適合呢種打法，如果硬要行呢個方向，理論上係要用好多時間，同好多錢嚟實行，當年曼聯／費格遜盛世時代，係好好彩同時出現一班好有天份嘅天才青年軍陣容，今時今日奇跡唔會咁容易會嚟多次

咪就係
仲用緊賣牙朗舊錢

都唔知點同人傾人工
咁高都肯
呢樣教練控制唔到
應續約又唔續

佢白撚痴, 佢戇撚鳩
果時D人傳話佢拉攏山齊士目的係唔想佢去鏝城
冇其他原因
明明自己有咁大隻Martial, 明明右邊冇人踢

5星級後備
擔正廢一半

雲加又贏

之前連贏又唔見你講

過左probation 就係神仙

啱呀 呢家儍b教 應該季尾先星散

有咩問題
佢被炒賠率同肥普一樣

費sir既助教

麥卡倫

下半季太西

認真，曼請雲加返黎有得諗

平行時空?